陳雲：很多人不明白，我們面對的是一個專政體系（totalitarian regime）。

陳雲：很多人不明白，我們面對的是一個專政體系（totalitarian regime）。我與這個源自蘇維埃的專政體系，周旋了三十幾年。各位不信我的，結果有今日。
源自前蘇聯的俄羅斯外交部發言之後，香港就出現昨晚的血腥鎮壓，港共政府露出蘇維埃政府的本性。莫斯科的蘇維埃與北京的蘇維埃合流，令香港人見識清楚，我們面對的是一個專政體系。
我曾經帶你們見到真相的，也曾經帶你們如何在安全的環境完成香港自治。
香港是西柏林，我們站在自由民主憲政那邊。但請你老實認識清楚，我們面對的是一個蘇維埃政權（soviet regime）。而香港人背棄過我的鬥爭方法，至今仍在誣衊我。
潛伏。讀書是武裝思想，也是靈性救贖。請各位讀好《香港城邦論》。

廣告文又出得幾好
救我城購書奉案內